有咩可水洗鍵盤介紹?

300以下
有冇好介紹

300以下洗乜鳩 直接換好過

岩岩去睇我見普通1個都60蚊仲要唔多好用
我就想睇下有冇300到可水洗既用

清水鍵

你去一轉keyboard post 睇下d人keyboard咩價先

點解要攞去洗？
如果想清潔好少少就去買入門機械鍵盤
拆鍵帽黎下塵同垃圾

但300有少少難度 去買強國軸就可能得

我個位好大塵
想換個普通可水洗鍵盤就掂

Logitech

咁你搵下Logitech/iEcoNano
印象中呢兩間都有出過
但真心唔太好撳 反彈回饋感麻麻

羅記K310
附合你要求

香港邊到有得買?

求其買幾個五十蚊左右嘅淘寶keyboard
想點用咪點用囉

等唔到
我諗往聽日就狗衝

淘個50蚊 等到要洗
拎去洗 著到就用
唔著就買過個

拆晒D掣搵個油掃掃咪算囉 有心機既用濕紙巾抹埋鍵帽(溝洗潔精浸水都得 不過濕水好耐先乾)
我果到都好大塵 唔用果陣拎番佢跟果個膠蓋笠住

唔介意用水洗鍵盤又何必理佢鋪唔鋪塵